# Ever Partial
Everシステム用本文テンプレート

## 使用方法

1. EVER管理画面で、背景、ヘッダーをアップしてください。
2. EVER管理画面で、グローバルに影響するCSSを入れることも可能です。
3. `index.html`を複製して、本文を作成してください。

## EVER管理画面で、背景、ヘッダーをアップ

## EVER管理画面で、グローバルに影響するCSSを入れる場合

Copyright 2017 AXPR Inc.